iPhone X 個mon郁個陣有影係咪正常

碌上碌落既時候（白底黑字最明顯）d黑色字會有少少影 依家一望落覺得好唔舒服

OLED

正常